[平安鐘長響] 克羅托內 VS AC米蘭

Subs | Panchina: Storari, Gomez, Zucchetti, Bertolacci, Honda, Montolivo, Pasalic, Poli, Bacca, Cutrone, Ocampos

靚

性感後防

兩隻中堅都係清唔到波

老馬

1分鐘就要表演

有無大神有acestream link 啊

救得好

虐兒

屌

可唔可以生生性性贏返場

已買對面第一隊入球

求HD link

蒙隊長不如你過對面踢幫我地手

離開米蘭下場大家應該都好清楚

try try
acestream://6c57b60ccee59446f24d0b2e5ddbb6c5e318b5da

今場唔輸要還神

sopcast 263001

執柒左去啦屌你老母

唔撚知做乜

波都清唔走

已經輸左

比人禁住屌

呢隊波不如執左佢啦

屌你老母

又係黑鬼達

屌 點解我會鐘意呢隊垃圾

垃撚圾

輸埋依場飛機佬返森多執牛屎ok？

次撚次都係黑鬼達

死都唔出高美斯搏下

都唔關佢事既
呢隊後防

Gomez 仲廢 佢d企位9下9下

黑鬼達完全mark唔到條友

出高美斯真係好博喎。後防一向都唔穩，其實個問題係點解會咁難入波。

我蘭兩腳波都搓唔多
入條j

羅馬仔傷幾耐,唉

屌 年年都一鳩樣
下年仲要係得50m
不如摺鳩左去算

搓多過10腳未

橫掂都係
一開波就屌4個前出黎算鳩數啦

真 鳩美斯仲垃圾

佢老母一開條link唔夠1秒就被人屌入

唔好出mati喇 傷完之後冇咩態

中場又hold唔到波,下下大腳傳上去,踢飛機咩

根本除咗個球無一場踢得好

又無人mark

屌 拿栢點睇都唔似頂唔到高波啦 仲係咁斬入去做乜9

搶第1點又係輸鳩晒

Hold波果個收左季
本田又冇得出
拖拉機就岩岩好返

Mati

Mati 冇腳好波

Mati跑步路都好似好辛苦咁

完全唔知踢緊乜
不如真係執左佢喇

踢乜鳩 廿分鐘都未入局

早場真係次次都係咁

通常80分鐘就開始入局

波都未撚射過,屌成班垃圾

完全冇戰術。。。。

完全睇唔出有咩戰術
不過一樣大把人吹奏飛機佬

利申 覺得邊個教都係一鳩樣

一開ACE睇就已經輸緊一粒

其實可能有 不過班仆街仔完做唔到野姐嘛

新老闆黎左無贏過
飛機佬都係等收皮

睇過大恩先知咩叫冇戰術

點解角球一定要比爆佢舞一輪比人封？

班友一開波就比人標亂晒 跟左人節奏

呢季打到呢個成績 咁都唔關飛機佬事? 本身預連歐霸位都爭唔到

米哈同飛機佬係近年最好教練

事實係我地人腳咪又係同廢倫果d差唔倒
再睇下我地傷剩既後防 torino都不如呀

古卡對羅馬停賽

米哈衰在用人唯親

比護級隊禁屌到零射門兼攻都攻唔起

個越位爭D

米哈都有人吹奏
我都係收收皮先

冇越位

我地係咪意甲羅賓漢

無越啊，我地黑哨左

入埋可以轉台

屌你老母射過門未

有劫富咩?
我地係打咩隊都輸

咁都叫吹奏 ???

後防好性感啊!!!!!!!!

屌咩唔係炒左米哈會冇歐霸打?佢除左死攬切柒同臨場差啲有咩問題?

舊年唔係雞蟲ON9一早有歐霸打

其實我地個中場真係垃圾都不如

你望一望阿特蘭大先啦
人地個啲就真係叫戰術喇
有咩人用咩戰術
對羅馬個場高美斯都無呀，一樣禁住羅馬屌

米哈唔差, 你就同謝4一樣係黑氣石

咁要教練黎把撚咩
就咁叫個CEO 買齊23人 扔晒佢地落場自己打算

咁又唔係, 咩都輸應該排20

遲左入黎，想問係咪唔駛睇啦？

人腳倫又出現
法蘭迪保亞同皮奧利個對國米係咪唔一樣呢請問

其實踢左咁多場，mati 有咩用
好似無樣勁咁

睇阿熱吧

一路睇一路屌

冇高美斯痕隻仔有人hold到波呀嘛 米蘭前場冇人hold到波已經唔洗打啦

半場無調整既話個下半場可以慳返

0射門呀屌你老母

我蘭suso hold唔到波
咁關唔關戰術事

實有架，咪出巴卡囉

真係好撚肉酸

好簡單啫，對住依家嘅對手，一球似樣嘅攻門都冇，已經有suso同爆佢俾飛機佬用，咁你話佢抵唔抵炒呢

0射門呀

依到好多人覺得隊波廢過海豚仔tim呀

咁我地唔洗買人啦, 國半本身個陣已經完善

終於射到波

原來我蘭啲人係護級料
對護級隊都係比人屌住踢

依家班人唔係禁屌人然後比人偷雞果隻輸
係唔夠打呀
係完全唔夠打呀屌

咁都可以發夢

我知hold到呀 但作用都唔同 淨係中路hold完俾人後上呢下都已經唔同啦

岀honda 試下啦

唔想踢唔好踢啦，成隊鳩下鳩下咁，反應慢半拍

係呀, 中場唔掂呀

左路狂龍真係好廢啊

上幾輪 大國際 , 拖連奴都贏唔到呢隊護級隊 咁大國際同拖連奴都係降班算

究竟踢緊嘜
人地一兩腳就去到禁區

咁咪戰術問題囉
你無咁嘅人仲一味斬上去做乜？

呢隊垃圾波連榜尾球隊都踢唔掂
我都係收收皮先

屌撚到口到臭，成個中場得佢識比波，但飛機佬就死都唔出
上場出黎幾分鐘變左最大威脅果個，然後繼續出mati呢啲廢柴

mati同跌哂watt嘅kucka你覺得可以做到啲咩

呢場suso又係鳩鳩地,唉

唔知honda做過d乜得罪左佢

輸比熱拿亞3:0果場

收起古卡，出honda 啦。可以就出埋巴卡收mati,打雙前，乙金始終差d ，再將suso移落返中場hold 分波，機會黎時佢仲可以突破

人地就算輸又唔會咁柒啦
0射門

輸真係無乜野，人地踢得好過你自己盡咗力輸都服
但你隊波完全無隊形，波都搓唔到兩腳
唔關領隊事？

出埋honda冇人hold 波=玩完 除非你隊波勁到可以玩到彈彈波

咁mati 又可以做d乜

解釋唔到, 畀人剋囉, 成班魂遊咁

依家都無人hold波，人地一逼就驚撚到閪咁

應該係運氣問題

希望班人有d 羞恥心
下半場用埋條命去踢
唔係既話輸埋依場今季已完

冇 中場3個2個都廢嘅

85分鐘應該會咁打

睇咁多年波，其實真係得我蘭咁鍾意後場亙傳搞到好似街場練波咁....仲要明明輸緊都咁撚悠，屌佢老母個個教練都改唔到呢樣

盧卡洗唔洗咁驚 一有波就清。

所以不如出honda搏佢有啲靚波傳下
反正mati都係鳩下鳩下hea到完場

屌你老母成班垃圾踢緊乜鳩

仲停留係猜猜下之後派路一腳長傳果陣個踢法

Mati契仔黎
不過唔屌得飛機
無佢無第6 應該係

但無一個長傳係準
就算傳到但前面無人接到

打433
但玩高波長傳

用大恩實有第6

就算放個美斯係前面都一樣斬比佢hold落黎
應該係

我有話大恩勁

咁依你高見中場出咩人好?

呢隊波真係痴線，你睇啲英超意甲下游啲組織都好過我地。仲要年年換教練都無改過

高層唔識揀教練

對巴勒莫果場踢得咁好又關唔關教練事? 根本每場隊波都唔同態架啦, 同打機咪一樣, 你戰術一樣, 隊波個態唔同根本踢出黎兩回事

我係領隊？要識先屌得佢
咁你踢波係咪勁過mati 蒙隊

巴勒莫好明顯係佢地廢啦
拉素都炒佢半打

無人啱架啦, 請咩教練都無用, 哥狗又靠球員, 摩佬唔識進攻, 安76調動廢, 屌帥唔洗講, 施丹淨係識拍手, 高普死廢中唔識波, 雲加廢老, 係連登有咩教練係好架, 名帥都變晒地底泥

我淨係知成班中場出親都俾你地屌 sosa又屌 柏沙歷又屌 唔出嗰啲就會話出佢一定仲好 拿 依家出kucka喇 俾你地睇下又幾西啦下

換中場啦⋯⋯

咁依家對面一樣廢但全部箭嘴向上, 仲要主場氣勢, 但我地成隊都箭嘴向下, 有咩戰術都踢唔出, 你明唔明

教到隊波射門搓波都無就唔好同人比好嘛

場場等運到要人打得差先會踢得好

我覺得就算態沉都未至於比護級隊屌打到咁

有睇即討既其實所有教練隊波落後都係畀球迷狂屌

我地對國米都踢得好好喎

唔好玩啦，而家唔係對強隊被屌打啊...係兩隊護級隊啊......咁都可以話無問題？

我無見過有人會話出蒙隊同mati好wo

btw 球迷乜都屌呢個都係事實，包括我

有講過冇問題 ?

踢得差就屌，好正常

80分鐘後先叫攻到下國米wo
80分鐘前佢地有幾球必入球唔入之嘛

今日條中場真係柒得過份

係咪無換人？

柒左好耐
因為中場傳控唔掂夾硬長傳
但前面又肯定搶唔到第一點
結果場場踢到咁撚柒

乙金又鳩射上身

上半場我地多機會好多喎巴打, 前鋒miss 咗3-4個chances, 巴卡都畀人屌到仆街啦, 好多球應該入囉

乙金

fucking nice!!!

又係呢d西波

-6

真係好多餘
放sosu左面但要佢落底出波

負碌足球又黎喇

咁kucka西唔西呀 答我啦 除左蒙特俾人屌左幾年仲有冇第二個?搵一兩個特別例子就當反駁

咁巴卡廢係事實
比人入兩球之後hea哂又係事實

比d掙扎反cup喇

Kucka有mati西
即刻助攻wo

喊出黎

咁大個龍射中間

下半場好左好多

屌 咁都唔入

咁都唔入

爆佢呢下要讚

上半場成隊踢得好都係事實

應該畀飛機佬屌完全隊

呢個情況射邊都係睇運數架啦

講左好多次 乙金d finish 真係好撚廢

kucka今季跌watt係事實 冇得唔認

其實球員狀態唔多唔少都關教練事

我寧願用佢好過巴卡

可以用邊個? 巴卡近三場有無Miss 咗十球

今場Mati 同 Kucka傳失左幾多波

加埋兩個中場啲防守失位

依個真

反正finish都係一樣

一舊屎同兩舊屎既分別

根本無一個正職防中

yes, 至少佢努力啲唔會好似巴卡咁係咁燥底

左閘

有無睇前幾場? 巴卡真係嘔血, 唔好見佢出名啲就以為佢好啲

球證救左佢

係咪顏面擋球

佢岀黎搞笑？

Suso 唔係冇試cut in 喎 但中路血肉長城咁
而家好多隊都有意識睇住Suso K角度cut in
又冇人配合 間唔中落底傳中又唔得 ? 企係度等波到 ?

其實我有屌人腳
我一直都話緊戰術問題
你搵kucka純防守我唔覺佢有咩問題
但你又要佢做埋進攻駁腳差唔多全能咁濟

但Mati嘅角色係咩？
放落去純粹好似湊人數咁

同爆佢調位唔得

會變左係咁底線傳中

依家咪又係去咗左邊

依家係兩個同一邊

Mati角球都斬唔起

Mati 走啦屌, 個個教練都有契仔...............無一個教練唔係咁

呢個仲要係借

飛機佬點名要架
實唔關教練事

黎咗唔對版, 怪得邊個

唔對版都死出

佢同ocampos都係踢到成pat屎咁但成日有機會

反而Honda

咁依樣抵屌

乜冇屌過mati咩? 不過就算出柏沙歷拖拉機咪又係屌

你話無人出就話姐
後備有poli honda
反而佢不斷有機會

我真係想問好耐ocamp除左埋門差有邊忽踢到成pat屎?

Ocampos 好少機會

哥狗真係垃圾, 仲輸緊畀隊排19既隊1 :0

屌Mati廢同隊波啲人腳唔應該唔夠護級隊踢有咩關係
屌柏沙歷 個級數同蒙隊完全唔同啦
最多屌下佢傳失波咁
但蒙隊mati完全係災難級

講緊mati

Ocamp我覺得佢有時啲decision 好過爆佢好多

借番黎既就算數啦

唔換人?

Mati又斷

ocampos 都無咁機會, 點有表現啫

換人未

又儲換人名額？

留返80分鐘

龍門又上身

屌你盧卡

啲中場傳腳波都唔掂

ocamp入

屌你老母儲印花?

Ocamp換mati

換honda啦屌

飛機佬:不了

爆佢又射

換得1件

想換我

巴卡入

唉又黎

屌隻左閘

係咪可以向歐洲賽say bye

屌你老母又失分

痴撚線 隻左閘唔識傳中

this ON9仔

隔離街今晚贏唔到就keep住

換柒埋隻左閘啦

藍天射球

隻左閘又係光頭佬傑作

差啲收皮

換高美斯

換中堅

阿仙奴傳過想要

無閘無計

唉suso

唉

好彩我一路打機一路hea 住睇，唔係都激死左

執柒左佢啦 好彩出左街無睇

安坡里 柏斯卡拉
仲有依隊

3隊護級隊
得兩分

仲有烏甸尼斯 ching

烏雞都唔算護級

有費撚陪我地一齊柒

中柱？

唔中龍

整多張紅

屌你老母ON撚9

屌你老母終ON9仔,本來仲可以攻多一次

古卡仲扭乜

唉 又失分

之前國米果場咁想和，就俾多兩場和既你

飛機佬又可以答返上場記者會答啲野
夠哂環保

古卡真係痴撚線，扭唔到仲要食張紅。今季回晒塘

6場波3場作客有紅

我地仲未打羅馬同真藍黑
基本上係玩完

無咗隻左閘
變咗佢係最後
一失就收皮

-6足球

根本唔洗扭,傳撚左上去咪算

無計
鳩踢係咁上下

呢啲情況緊係大腳斬入禁區
中圈有乜好扭

點睇巴勒莫2:0費倫?

巴勒莫好廢?

點睇 輸安坡里 和柏斯卡拉 克羅托內？

護級隊好撚難打是常識, 睇下鏝, 星級陣容啦, 同埋啱啱我地和唔係輸

都係個句
輸一場半場真係無乜野
蛆都會失分
一場就話可能球員狀態問題
但連續兩場喇wo

上星期同今場有咩分別
都係鳩足90分鐘

我幾時話輸

星級陣容呀
但人地排第幾

隊波質素差有起伏

睇錯你個和字, 我係想講, 人地星級教練星級陣容一樣會對護級隊失分, 我地就撞正成隊態差, 人地又雄心搶分

事實係我蘭
波都搓唔到
埋門都無乜

你意思係我蘭打得好但失分？

球員士氣差同狀態差唔關教練事？
咁都幾好做
求其排十一人就搞掂

睇下條後防線除咗禿伯之外 邊個係常規正選
又冇屌仔

仲有 今年巴勒莫主場好似贏得1場

大國際連續5場係咁喎

係呀如果後備大把isco咁嘅人仲打到咁我咪屌囉睇下條防線同中場啦邊個常規正選呀

我覺得真係所有人盡曬力
一開頭人地壓成咁 我諗意甲應該得拿仔同祖可以頂住搓到波

btw
mati下半場初段係打得好生 同上半場表現係唔同

正路對巴勒莫係要贏
但輸都唔會係輸到好似上場對安坡里咁難睇
成隊無form 無士氣
正如其他巴打所講對國米踢得好
已經證明隊波人腳其實唔差
但點解可以對親下游球隊就完全無form
教練又出契仔
球員派膠輸波我唔會賴教練
但成隊波無form鳩踢就一定係教練事

即係你覺得克里托納 柏斯卡拉 同 安坡里啲人腳好過我蘭個幾場落場踢個堆人
個3隊啲中後場我名都up唔出
如果你覺得係我無野講

佢5場對手同我蘭啲對手比

真心 有留意開克羅托內就知呢到波呢排食咗春藥咁

上半季逢80分鐘後一定會失波
但呢五輪係完全食曬春藥咁

贏大國際嗰場又係好似今場咁 頭半場壓制對手後防得好犀利 隔離上半場失咗兩球
客場和到米哈
雖然係失分 但
人地有士氣波加主場雞下 打到咁 我覺得接受到

上場安玻里又係士氣波(費倫居然輸打比 俾曬個勢人) 不過上場真係打得差

柏斯哥 mauri呢堆肯定好過米蘭班後備

所以我一直講克里托納啲人同我蘭比一定低一班
但點解人地踢得好，啲戰術明顯克死你
一路都係講緊教練戰術同調動問題
但好多人一味話人腳問題

其實意甲下遊隊嘅戰術通常都係鐘意製造亂(巴勒莫除外 有睇過巴勒莫嘅就知巴勒莫呢d真係叫冇form/膠)
我又唔覺真係冇form

講後防先啦 閘位兩件都唔係常規正選
兩隻閘都係失位問題嚴重
對呢隊波係會令呢類閘嘅問題放大

另外平時後防出波點傷咗 禿伯沙膠短傳能力都唔算高
對面前場企位根本壓住你
最尾只係焗住長傳

上場左閘係迪隊
中間黑鬼達 禿達
中sosa mati 柏沙歷
你話依兩個勁過佢地？
咁我蘭咪好勁輸得一球

教練唔係有責任改善
例如打多啲one two
中場跑動多啲回後現位攞波
兩隻翼移後幫波閘位後上出波

但我淨係見中堅攞住波就斬上去
中場個個散步等波到
仲有中場跑動極少
只會企死自己個位

有時睇波唔係淨係睇條後防個波一去到巴卡到就斷 俾人打反擊 咁條後防就算係尼少馬隊都冇用 另外我真係覺得mati廢過mauri同卡拿仔防守廢過柏斯哥

下半場出到黎 控傳到返 冇咁雞手鴨腳又唔關教練事 ?

Mati係廢呀
飛機佬死出唔係佢問題
有poli honda

巴卡係廢但到飛機佬戰術同調動都一樣係廢
你有眼睇飛機佬係完全無plan b
80分鐘隊哂4個踢前搏
同大恩有咩分別

仲有照你人腳論國米點解排第7
阿特蘭大排第5
證明真藍黑人腳勁過隔離街？

咁點
事實就係3場護級隊得兩分
即係完全人腳問題
教練無責任

人地人腳架構分配合理過米蘭
米蘭重覆功能球員太多 由其中場

米蘭一路差個前場支點
每隊意甲隊都有有唔同類型人腳
真藍黑有大隻仔
大國際有伊卡迪 Perisic

教練有責任 但真係去到你呢種完全否定晒成個球季嘅工作 ?
你係直頭否定晒飛機佬成個教練生涯

你睇真啲米蘭控球係贏哂
但球員攞住個波唔知點做先係問題
一味鳩傳

前鋒hold唔到波固然係問題
我都講過如果有伊卡迪個類前鋒一定會好踢好多
但係有限資源情況下係咪應該揀一個岩隊波嘅戰術呢
即係你教巴塞唔會打高波
教皇馬你唔會打901一樣

敢問飛機佬教練生涯有咩特出
由其佢戰術調動極差
有眼睇

重建米蘭需要一個經驗教練大過新手
正如國米一樣